# README #

Botiga online de roba.

Objectius complerts:

* Instal·lació de wordpress.
* Configuració dels serveis de hostalia (ftp, webmail). 
* Publicació de la pàgina de contacte amb Kuki.
* Instal·lació plugin WooCommerce.

Estat actual: Estudi funcionalitat de wordpress i reproduint la seva estructura de bases de dades.